想孭起背囊去流浪，求意見

20出頭，想下年畢業去，想圍住中國行一圈，即係越南個堆，最後經蒙古同中國落返黎
有冇人知大概要幾耐？
以下係考慮嘅野
1.乜都唔識，第一次
2.要放低學業同理想，但係唔去就三五七年內都冇機會再去
3.屋企可能需要我作為經濟支柱
主要係呢啲，諗到再講

1. 你唔踏出就冇第一次 網上好多資訊

2. 你一畢業就有足夠既錢去？

3. 冇話要幾耐 係睇你想去幾耐

4. 學生身份既你，依加屋企都係靠你？否則，大半年既經濟支柱應該唔太大影響

5. 的確年齡愈大，工作穩定左，會更難下定決心去
所以想去就去吧 樓主

加油樓主 圍住中國行一個圈聽落幾吸引

睇你每個城市玩幾耐再撘overnight bus過境

其實預計唔會帶好多錢真正咁去流浪
因為家母身體麻麻，對落又有個細妹要讀書，家姐份糧又唔係多所以屋企係最大問題，同埋我依家都半工讀緊
我都唔知暫時放棄升讀護士係咪理智嘅做法因為做護士都係我理想，但係護士呢行就好難再抽身出黎，夢想同理想好難取捨

如果去完之後都可以做到護士既話就得
流浪條路線係點？
齋行定會搭車？

唔清楚護士呢行 但你唔係畢左業去架咩
咁畢左業去一年 返黎再搵工

去嘅話要去完返黎先報得護士，咁應該會delay一年
想沿住越南寮國泰國緬甸不丹尼泊爾咁上去，再經西藏同維吾爾去蒙古之後就係中國，中途會經咩地方，留幾耐冇定
主要行路，搭車應該for長少少又難啲嘅路程

因為我依家只係讀緊保健員，要畢業後再報讀護士
而讀完護士多數會要簽幾年死約

就咁睇一年都唔知可唔可以完個旅程

因為我依家只係讀緊保健員，要畢業後再報讀護士
而讀完護士多數會要簽幾年死約[/quote好心你就讀完先啦

咁我覺得你黎緊畢業去好d
因為grad左護士 空白左一年 可能會話你唔記得曬d野
黎緊畢業去 返到黎再讀搵返護士課程讀 跟住畢業 就做護士 岩岩好

問題出係讀完通常要簽死約服務返該機構幾年先比走同埋你以為讀完護士就完？呢行係唔會有停止進修嘅一日

Lm

自己行東南亞驚你死咗都唔知咩事

1 第一次唔駛咁搏 去台灣啦
細啲同安全啲

2. 去幾耐視乎你有幾多盤川 冇銀你都要面對現實

3. 如果你屋企人唔駛你養三五七年咪得囉
中國咁多個省 你淨係去每個省最大果頭三個地市
去晒成個中國都要三五七年。

巴打介紹你睇雷殿生本十年徒步中國，睇完再決定係咪真係要兜一個圈，本書幾好睇

伸手

趁後生行得走得有氣有力去啦 唔好顧慮咁多嘢 旅途上嘅得著可以令你個人更加有故事 一定唔會令你後悔 做嘢嘅話你之後嗰幾十年都會做架啦 真係唔差在嗰幾個月

我覺得你要減下啲國家/地區，咁多目標一係你有好多時間，一係你加速咁玩

一般幾個月可以唸：
1)東南亞
2)雲南四川西藏新疆
3)印度尼泊爾個堆
4)中亞
5)伊朗

睇兩句都係知得個9up

去Cambodia啦

咁冇主見樓主你都係冇去啦

去不丹要跟團，同埋緬甸旅遊有限制